塞車，冇車搭，投訴就叫佢地屌柒林鄭月娥

塞車，冇車搭，投訴就叫佢地屌柒林鄭月娥。

林鄭月娥遲遲不回應五大訴求， 刻意挑釁 示威者情緒， 一意孤行行王權緊急法，以及用 蒙面法 損害港人自由，港人迫不得意起義，攬炒是必須的。

港人若對緊急法視若無睹，實在對自己，對下一代唔住。

我地作為香港人，要明白示威者所做既野是為了大家，為了下一代，佢地冇做錯。

我地應該反問林鄭月娥，點解唔回應五大訴求。點解要引用緊急法挑起群民眾情緒。

你點影的

Yes sir

Good morning sir!

sir

Good morning sir!!!

yes sir

Yes Sir!

morning sir

Yes sir！
Good morning Sir！

投訴你先

Morning sir !

copy that sir

有冇人有原post 個條link

Yes sir!

拉

Good Morning Sir
你點知的

good morning sir